攬炒巴 疲倦了 沒有課金怎叫囂

攬炒巴 疲倦了
沒有課金怎叫囂
賺到的 全沒了
罵戰只因分得太少
要將香港市民如像蟻窩般燃燒
自己歐洲旅行無人性 只得啖笑

多得你來課金

咩歌

盡在魔鏡歌詞網？

眼紅館

never gonna give you up

我用網易雲

攬炒巴 - 分到太少

我00后未聽過

攬炒巴 沉默了 你的捐款不要少

苦瓜？

燕尾蝶？

你有時光機?

失戀太少

沒有科金怎叫囂

我睇得好通透